CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-20

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！